夜媽媽係建興門口排隊有咩做

唔好同我講買球拍同買花，一早收左

召喚樓主追擊手

飲湯

做愛做的事

其實男人呢啲情況會唔會老尷

呢個時候仲咁多人排隊

樓主後退左，笠水到咁

肚餓飲奶換片

仲要zoom大佢先影

驚比你狙擊返

香港著名地標，觀光都唔比

你驚比人濕獲勁

樓主好靚仔

樓主都幾得閒下

驚有黃雀

樓主pin依個comment 唔該

樓主住建興

羽毛球拍得一個人穿線，係要排耐d

之前唔係有人中左武肺咩
屌你仲咁多人排隊

收租 夜班清潔

驚鳩痕冇野食多過驚肺炎

中左政府派5000蚊，又食又拎

非建興住戶

等花店開門

咁撚多雞蟲

等買拍啦！

應該唔會,啲雞蟲都唔介意自己條臭鳩放入去個窿混合班雞蟲既精華

估唔到連球拍都咁搶手，要通宵排隊買

全部後生 d雞會好爽

聽講有本地，國產，俄羅斯同泰國製

三精成一毒

咁百人斬，百精會成。。。

好核突
點解佢哋接受到隔左冇幾耐就屌上一個屌過嘅女。。。
條女一日唔知接幾多個。。。

性病都唔驚 會驚個廢炎？

排隊拎＄５０００

唔會

即時？

樓主見到咁多人排隊嬲得濟公開處刑

真係穿都去健兒穿啦

我唔明
自己打飛機唔得咩
係咪一定要叫雞先訓得著

樓主上去探索下個大波俄妹仲有冇做啦

樓主

你點影的

冇波揸好唔同

有套㗎...

見到ed post ，絲起香港地真係唔敢識男朋友

睇樓唔俾呀 依家啲樓跌緊呀 個位又咁方便

消毒下咪得囉屌
你出街對筷子夠唔知一日比幾多人奶過含過啦

支持樓主
小心塊閪鏡

探朋友渣

前面插完到你...

成班戇鳩仔

幫政府檢查外地雞

發覺你成日追擊樓主，佢係唔係影到你

唔係夜晚，唔通日頭咩

關咩事，外國咪一樣有，只係無咁密集難啲俾你影到一大堆人同一地方。德國直頭玩得仲激

又要威又要帶頭盔 蛇乖到

一陣比雞頭打到仆街就好笑

點會 連登個個185 the rock咁大隻 邊個夠膽

港女又咪俾mk仔無套中出口爆開發過 你估港女好清純咩

可能上去消毒

成個po最清楚就係呢2張圖

想知原po喺邊

防疫法西斯

百個雞蟲精華=百撚氏雞精

話唔定豚門14K 收唔到菜車保護費走出去威迫D鳳姐🤣

球拍好多人買
等聽朝開門

認真問 建興d女係咪真係正到值得咁??

好笑

係因為得佢有營業

原黎係咁

我諗真係旨在出火

樓主可能諗住上女朋友屋企

睇落係幾正

我以為d後生雞蟲叫開私鐘/援交
嘩 但睇下面壹週條片好似好正咁 連咩德國 愛莎尼亞都有

上去買碗湯飲姐

去建興當去左旅行

蘋果條片根本曲線宣傳

以前成日周圍襟鐘又唔入當觀光
想搵俄妹嗲兩句俄文，點解之前唔見

俄羅斯 愛莎尼亞 同日本混馬拉 個幾個好似好正咁 又唔老

俾錢學英文啫

香港唔係得一個地方可以買球拍
咪大驚小怪啦

我都係咁諗，其實我覺得影相人係做緊好事
因為呢個時候仲要除口罩叫雞，真係搵命博，係搵自己同其他人條命囉！
其實真係唔應該再post呢張相囉，可能真係影到你掛？

一定因為呢個

唔知依家叫雞係咪全程都要帶口罩呢

"Sir, how do you like your chicken?"

無閪屌慘過死

等賣球拍同賣鋪開

污名化夠未？
人地肯正正經經解決生理需要
點都好過去非禮強姦

但連登仔偏偏要撐性侵
唔畀人叫雞，又唔畀性侵受害人叫me too
專制過共產黨

Why 柒 you say?

G持樓豬繼續狙擊

Del左啦

原來樓梯口右邊間藥房執9左

肺炎party, 唔中唔收費

賣球拍囉仲要問
兄弟砌返幾場 波先

staycation就得
叫G唔得？

個球拍壞左好緊火

其實都幾撚慘，去解決性需要都要比人追擊，又冇偷呃拐騙，係咪想逼死人，有女都叫就除外
如果係因為防疫問題，我諗出街食飯，打波踢波，飲酒，大把活動仲危險，幾時輪到叫雞
利申:有女朋友，唔洗叫雞

污名化 , 性侵
又點呀支那仔用蝗語

樓主pin呢個先真

人地叫雞又要批鬥，都係想解決下需要啫，俾錢買服務好合理，係咪無女就連性需要既資格都無？

有女唔代表有得拮拮

個個扯行晒
人形蜈蚣

咁正常男女朋友關係都有性生活嘅

第一次聽叫雞係正經野

咁stigmatize你會點譯?
唔好見到個化字就發晒癲
香港慣用語都一樣有XX化 如軟化, 複雜化, 生活化, 神聖化
本土KOL鄭立都用過污名化

性侵都係蝗語就真係無野好講
你最好係用口語入文考DSE中文

點解會排隊？
排隊等Lift?
入面幾十多層
慢慢簡
要等
係門口等
唔好？

你應該要好似東張閪望啲望主持咁行上去訪問下班雞蟲依家有咩感受

私人地方採訪係咪要申請？

使撚咩你話你跟tvb嘅殺人放火都仲得

好撚癲，壹仔記者有冇出完先走

嘩伊波拉大波毒雞

睇返 80 年代報紙啦𨳒你老母 ,性你老母侵 ,香港叫性侵犯呀 , 再仔細啲會分埋強姦 , 非禮 , 學鳩你支那用性侵代表晒呀 ?

污名化依個閪詞咪又係支那傳入嚟 以前報紙有𨶙用過呀 ?

究竟你係 00 年代出世定支那新移民 ? 我就老喇 , 84 年出世嘅

你去廁所排隊柯尿會唔會老尷？
都只不過係解決生理需要

性侵邊度係支那term呀
近年普遍都會用性侵包括咗強姦同非禮啦
老唔代表啱嘅，語文係隨時代演變，唔係話支國都用就叫支那term
同埋批評支那term係因為佢破壞咗中文原有嘅語文結構、滲入佢哋嘅意識形態，同好多時係網絡上發展出嚟
你話咩吸睛、小三就話啫，性侵點樣有破壞呀？只係近年對依類行為嘅統稱，香港一定仲早過支國用

講到尾你唔認同樓上所講就搵樣嘢嚟屌佢

人哋意思係去解決生理需要又冇姦淫擄掠，關你班兒登仔咩事

上一個阿伯插完冇幾耐，自己又放碌鳩入去真係好撚核突

過幾年仲冇女我諗住試吓叫外國雞

以為你有咩字可以概括到強姦非禮
咪又係性侵 多個犯字咁解
香港叫性侵犯就唔係代表晒？
用代表晒嘅字統粹係出於方便表達，同地域無關
當我要概括講晒所有侵犯性罪行但又唔想數晒出黎用umbrella term有咩問題

污名化係一個英文概念
真係有一個英文字對應
當你想引用呢個概念而唔想翻譯上失真咪字面咁譯
香港用語本身就無stigmatise嘅對應字

不過我本身唔係法西斯 無你咁執著
你用你我用我
唔鍾意就繼續屌
係咁

而家果啲都係支那落嚟，都算係外國

講多啲，德國啲人點挽法

咩fkk

自助餐咁

其實好多玩法
以我想知有任玩場，俾入場費，入到去你見到嘅女都可以屌，有埋野飲野食，但每叫一條女洗唔洗加錢我唔知因為都係聽人講可能唔同場唔同
上網睇話最cheap個啲唔洗，只需俾入場費

仲有聽過德國fd講真係揸車去條街上見到啲東歐雞問幾錢，ok就上佢車

入面全部都係雞，定係有素人貪挽

上YouTube 聽人講架，不過個啲唔洗加錢好似都係老雞。德國老野去叫多

唔收錢鬼會做呀
收錢即係雞啦

應該唔會，因為以我想知德國福利好好無咩窮人，真係公民唔會做，就好似港女有幾何做雞，一做就ptgf收勁貴，唔會做cheap雞

保養支cue棍

桌球撚

點會?仲可以交流情報.

好核突咁點?人地有性愛自由選擇權，佢做咩決定，就算有性病後果，佢自己承擔返咪得囉，你理撚得佢幾多做咩?係佢老母定老婆要幫佢諗埋life planning?正如啲人約炮，分分鐘條女前晚比黑人輪完、下午比阿伯叫雞屌完，今晚先約你做愛，咪同雞一樣污糟，樓主呢D借防疫之名，行法西斯之實，遲早加速令香港變深圳。btw 香港政府都無樓主咁專制，想禁絕一樓一，其實唔會有男人因此溝香港黑面肥閪醜閪，開關之後照樣娶波大腰幼姣嗲大陸妹，因為男人娶妻要對佢成世。樓主最終只會令香港人更保守，剝奪香港男人性愛權，完成紫絲願望，遲早更多強姦犯同姦殺連環犯，影響香港女人安危，再搵女權幫助推埋智能路燈同人面步姿識別。

真，諗下都覺好嘔心。

潮文嚟？

仲有咁多人， cls

啲人真係唔驚

你咁問叫佢點答你呀

人地半夜開賣限量版球拍，你識啲乜？

送生炒骨比人啫

得一條女敢開工，成班師兄弟要排隊？

我估排隊入lift

唔係講笑 樓主咁樣遲早比啲大佬打
搞到無人敢去

我劉精

rubbish

地方的媽媽……

送外賣上樓
囡囡都要食飯架

又binc

叫雞本身都冇咩問題
最煩嘅係明明自己叫緊雞，但又要通街鬧人臭雞
跟手仲要拉埋全世界男人落水話全部都有叫雞
心諗做乜勁？？？

On9夠大把po講啲純情侯生女做ptgf啦你咁講全人類都唔使拍拖結婚啦

雞蟲通常都好鍾意鬧啲女人係雞

咁佢宜家話香港好多男人叫雞所以唔敢喺香港識男人
我咪話外國咪一樣大把叫，根本唔係香港先咁，一喺你話唔敢識男友唔好只喺香港

我都係屌緊佢

Disgusting

片？

以為雙胞胎接客咁癲

咁賭錢都係正正經經咁輸晒啲錢
冇偷呃拐騙，係咪又冇問題？？

支持

又冇人話有問題

係

今日呀，日本時間22:00

佢尋日問

屌完中招有5千收

就係打得多開始悶/厭

賭錢其實又有咩問題呢
六合彩都係賭錢既一種
有問題既係沉迷賭錢,借人錢呃人錢去賭既人

樓主影完先去排

我記得底層係有人住可能人地返屋企

真心問樓主
點解咁憎人叫雞
搞到要去狙擊人
影埋啲相都只係得男人
又影唔到啲囡囡

啲錢係人哋自己辛苦搵返嚟
想點洗都係人哋自由
你理得佢拎去叫雞定係去賭啫
啲錢又唔係你嘅

邊個話有問題？賭錢仲平常啦

聽雞蟲友講試完返唔到轉頭

呢排叫雞減價 減價自然多人排

佢有性病屌女會野埋d比女,跟住我又可能屌佢屌過既女可能會野埋比我

因為好嘔心

梗係無問題啦傻鳩 小學畢業未啊
未見過人賭錢？ 所以而家問話叫雞其實都一樣無咩問題囉

做香港人真係慘撚住

慘 咁都咁多負皮 平日電子雞影得暴露啲既相啲人又話唔差在去做埋雞啦 到人地明買明賣又話叫雞有問題

客與客中間啲雞唔沖涼架。。？